連仔=的士佬，牙租=uber

連仔嘅服務質素好撚廢

牙笠 = 泰臣

你=四眼（竊書）

uber犯法

樓主=金正恩

啲25仔仲唔識感恩

所以要轟你老味

掉轉左牙連做uber搶生意

牙連冇幫我地頂6c信

佢肉酸

牙連say不了 佢想波台狗死快d
唔好係到搞搞震吹花佢

嗰次先交哂俾馬惜真

死ser 垃圾連仔

dllm

ho ball